2186 綠業科技報喜區

有無同路人

7蚊都上唔到....

5.8表示滿足了

乜野綠業科技

打錯， 入緊貨

巴打勁呀 又執唔少啦

好多大手買入

你有無買？

無

下次再合作

無乜彈藥 又加注咗彩客

我走左

出埋財報會俾人壓價再入黎收息

Ching依加仲追唔追得過 新/申手 想執少少

我淆了，佢值太低好易俾大行舞

感激

巴打仲有冇玩彩客

走左，出埋財報好難大升

呢排睇下有咩反手好過

反緊新高教

差不多見頂，唔入了

咩位走?
暫時仍睇好e隻 上年純利升6乘 今年頭兩個月純利已經等於2018半年嘅純利
一月盈喜講完dsd酸價格 琴日出業績又報二月價格 我覺得佢地都好興奮

今朝早走

今年第一季應該好？

好

e+短炒新高教同南海石油，長線睇光伏同5G

5g是邊隻？

摩比發展

之前玩完支那鐵塔

見佢不斷回，諗緊幾$入

今日入第一手。跌左3格 60$

頭兩個月已賺上年半年錢 你話呢
第一季基本已確定好好 除非萊亞復工 否則dsd價格只會有升無跌

我睇$1.2先開始入啦，唔好急

一手姐，慢慢溝

摩比如果跌落去我都入翻d
希望1蚊樓下 我係咪太貪心

$1樓下我就唔撚入了，你地玩埋我個份

吾巧牙

股價下跌時風險是減少 上升時風險在增加

但長遠黎講係調轉

平左，買多啲先！

上呀，今日大爆升
星期一應該仲有少少位
到時放

唉，我短炒玩唔贏佢。。。
打和無肉食

巴打成本價幾多啊？俾個價來參考下

5.82

由6.12開始玩慢慢溝

恭喜巴打過肥豬年

一齊屠大戶